「陳同佳案」其實全香港人心入面都知，走嗰個正傻仔。

陳同佳案雖然搞到香港滿城風雨，但係洗黑錢案已經受左。佢現在已經不是帶罪之身，點解一定要叫佢走？？？

我講得出，就預撚咗畀道德撚話，
其實全香港人心入面，天知地知，包括你同我都知，走嗰個正傻仔。
甚至乎林鄭月娥同潘太都知，泛民建制本土派派都知，
但係無奈，冇人夠膽同陳同佳講一句公道說話，因為呢個世界有啲嘢唔可以講出口。

但係估唔到既係，今時今日，連登仔咁撚反智隔離嗰個post竟然一面倒要佢走

佢過去肯認罪係好事，佢唔肯認罪都係體現香港法律精神。
依家大家一邊話要無罪假定，一邊又未審先判，點解大家可以咁？

仲有一樣嘢，就係陳同佳一放監後，就畀人捉咗入安全屋，依家陳同佳好大可能係畀人非法禁錮緊。
但咁多個月以來，竟然冇傳媒去報到呢一單嘢，大家係咪應該要去反思。

反思一下，全香港人都知道去台灣正傻仔，但一個正常人點解會選擇過去受靶。有冇諗過係咪真係佢嘅意願，有冇畀人威迫利誘，安全屋入面有冇D「專業人士」打過佢。但係作為傳媒竟然冇去跟進。

連台灣都多次質疑，係咪陳同佳真實意願。
估唔到香港人大部分都係當局者迷。
我真係有啲失望

Yes Sir

你點知的

Yes Sir !

Sorry Sir

憑自己本事殺人再返香港 點解要去台灣送死？

陳同佳幾時結束軟禁

根本就冇放過佢，想夾佢

明巴打你講咩,
正如管神棍唔會去搵大劉返澳門一樣.

佢搞到香港幾多人受苦
包括鳩硬sir你比人屌 又無得再口爆Venus
梗係要佢去受返

火影世界第一

唔係柒婆on99想利用哩件事，台灣比支那統一左喇

Yes sir

關我撚事咩

真 我哋嘅訴求就係返工

所以柒婆唔認輸性格
想消滅香港人報仇

經歷呢一年，陳同佳又算乜野罪人？
係都3萬隻黑狗同賣港狗官先啦。

陳同佳只係加速劑，廿三條國安法果D本來都係會來架啦，只不過有佳仔加速件事，冇佢都會來既。

諗諗下其實真係非法禁錮緊佢

好似追連續劇咁
層層推進
每次睇都覺得好笑

新聞係寫住安全屋係由陳同佳自己提出
係唔係Fake news我就唔知

乜都係佢提，自首又係佢提。
一日到黑嚇鳩佢，話做唔返正常人。

事實上香港人好撚善忘，2014年講永遠唔會原諒警察，唔洗2016就走晒去考。

其次就係，佢出到嚟，大撚把新興公司肯請。
請佢當做宣傳，好過請陳偉霆。

到時候大大條道理講話「幫助囚犯過新生活」，「請大家原諒佢」「佢知錯了」之類既左膠說話，香港人唔洗一年就可以放低件事

到時改名，整容，脫墨，留長頭髮，到時去邊都冇人認到佢啦

我開始對香港人好撚失望

經濟動物黎 有工開有飯食咩都得
政府搞咩都得 示威搞咩都得 唔阻我搵食真係咩都得

的確係體現緊法治精神
同埋 陳同佳去唔去台灣真係唔應該由政府/中共/乜鳩教父決定
依家擺明係非法禁錮

之前中國婦人有單 隔十幾年中國返蒞認縱火殺夫?
其實係為治癌

問題係佢真係殺咗人，真係罪人
佢本身唔係咩好人，又唔係同路人
正如林鄭俾人非法禁錮，我都會好開心

心水清

其實佢走唔走我冇乜意見
但可唔可以唔好報導佢
關注12+9好過啦

就係因為係人都知，正常人係咁嘅狀態係絕對唔會自己去受罪，佢係台灣有公平審訊嘅機會好大，而所有證據加上佢自己都認咗。

所以作為一個正常人，當然要屌到佢去自守啦

我諗起當年「義不容情」嘅「丁有康」，佢唔肯的確冇可能迫佢去自首！

其實係作為正常人先唔應該雙重標準喎

你地又知佢仲係安全屋？
唔比一早整好容拎住個假身份，依家通街行緊？
佢出冊到依家都冇見過佢一張相一條片
話唔定一早係某個地方新生活緊

對連登仔嚟講 殺人棄屍都唔係罪人

咁之前啲手足死係咪只係三萬執行公務？

plot twist
去到告唔入無罪釋放
完來係條耶撚殺嘅

大瘤去澳門自首未?

佢地事件被利用攪送中 佢本人點無乜關係

佢巧妙地走法律lar係香港實質精神既寫照
佢被辱後憤怒後有實際實行佢既復仇，比口講報仇既人更有行動力
越講越高質，堪比香港之子

我覺得咁：佢應該設計自已成為台海問題最大利益既點

咁佢行動

俾人夾住

關咩事，對事對人，殺手足係黑警同逃犯條例，關同佳咩事，換左邊一個人，都係一樣。
共產黨壓迫香港，搞香港自由